[英領事件]Solomon Yue:英國必須就香港恐怖分子侵犯其主權企出黎

UK must stand up to @hkpoliceforce invasion of its sovereignty.

契爺出左聲呀

睇嚟佢出得聲 都應該唔係英領報狗

好似真係英領報狗

佢咁樣講似乎真係
不過香港嗰班不嬲都愛中國

點解?
其實係咪英領自己報狗都係好大件事
除非日落真係當正自己日落
面係人地比, 架係自己DIU

push

等英國出statment

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

推

個班跟本全部都係五毛洗風向

英國冷處理扮無事

伊朗大使比人捉咗都扮冇事啦 區區香港人算得咩

多謝契爺

大波驊喺英國俾人夾硬夾左去送中都扮冇事啦

英國啲大使真係成9日畀人捉

廢國真係.... 自己個大使係伊朗俾人捉埋都冇出聲，匪國踩埋入佢國土，國家個孫新抱又移民... 食撚左屎咁

英領工作人員係咪包埋做人質？成日比人捉既

日落帝國同班歐豬真係到底幾時醒

Push

日落帝國
算撚數啦

咪有片影到英領派人出嚟講話唔歡迎示威者囉，靠英國就含撚啦

港共剷平英領我估都唔出聲架啦

以後可以稱british 為 rubbish.

推！

Push 返上去

係bno香港人一廂情願

推到英領回應

英國真係垃撚圾，搵英國請願都俾人拉冇任何回應

日落帝國俾人恰到上心口

廢國連伊朗大使俾人捉左都當無事啦
不過推下無壞

所羅門哥哥

伊朗果單，條廢人外相有出黎講幾句，香港新聞有報導

英領保安果段片係2014年舊片黎....

Oush

Pish

push 垃圾帝國要交代

推，英國一定要出嚟解釋

啲狗女公開話英領自己報

呢個真

push
push
push

英國一早為人民幣服務

嘥鳩氣，佢點敢出

你老母閪,今屆東京奧運會等其他國家單車隊贏英國,要英國隊食屎你老母閪換新場地單車呀啦

pish

推！！

西方領館（無論咩國家都好）職員淺藍唔奇
除咗非核心人員係本地人外
核心職員（包括櫃檯職員）實係揸外國護照，佢哋同expat一樣都會係抱住香港點樣都唔關佢事嘅心態，最緊要唔好阻住佢返工搵錢吃喝玩樂。

英國垃圾d定加拿大垃圾d?

日落帝國垃撚圾

日落啦英國 垃鳩圾 仲衰撚過北韓 畀人屌都唔出聲 等人中出射埋精啦

以後邊個舉英國旗我一定指住佢嚟笑

英領入面啲人咪又係愛國人,

英國狗認左第二都應該冇一個國家認得到第一

大英算鳩數啦

無論如何，英領一定要出聲
唔好比佢哋笠水

揸bno個班人都覺得無面

14年舊片拎出黎講？

啲人成日拎bno 黎打飛機
自己覺得自己係英國人

睇下伊朗單嘢都知日已落真係好廢

我當英國自己報狗
係咪就可以入領事館範圍拉人先？

[良心經濟圈] 今晚有民間記者會冇人知? 唔緊要 依家我就話你知

契爺

狗女成日講大話
但英國人連認報狗都唔敢

英領俾人搞要個美國人叫佢出聲 真係

係，真係好on9
認左佢有咩問題

以後連登冇英國 只有日落同廢英

英國怕香港黑警 笑撚死人咩日不落帝國

咁大個宗主國怕昔日殖民地一個處 好撚可悲...

虫蟈 英倫省 不列顛特別行政區

人人開twitter 好簡單
試下做多少少 就多好多架啦

無錯

日落 仲未覺醒…………

tweet

retweet

算吧啦 英國6月到依家 近乎無幫過香港出聲

最重要係英方無出過聲呀

逼鳩英國出聲

屌你伊朗就咁快突個頭出嚟，對住中共兩日都唔出聲

wtf

重點係連國家樽鹽都無埋

如果係真 支龍獅要收返拉

已做

日落省